致各位mon post 既警察

有冇發現身邊個上司比自己更錫自己個仔
有冇發現老婆成日支持你出聚同事聚會

都係果句

驗DNA啦 同個仔，都係幾千蚊啫

推到阿蛇見到